獨立獨立 獨獨下就變毒撚

以前條女成日話我要獨立d
唔好成日痴住佢
散撚左後獨立到不得了咩都自己一個
而家直情唔想見人同人講野 更唔好講媾女
番工都係免得過都唔想開口
我成日同自己 我靠自己就得 唔使你地幫
但我愈黎愈享受
遲d會唔會變自閉

歡迎加入

睇下有無人撩你講野架姐